一個淫婦＋N個男人＝妹妹好忙（唔知一個女人寫不太甜嘅甜故有無人睇？）

（原post為唔知一個女人寫不太甜嘅甜故有無人睇？）
好多朋友都叫我改個好啲嘅標題
所以我就改咗個標題，開過個新post
多謝大家支持

1
「嘿！麻煩下單。芝士漢堡，薯條。」
哈，不錯的開場白。沒多少人留意到我在個人檔案上說自己是外賣步兵 。他的個人檔案字不多，照片放了七張。他知道自己長得好看，而自介一般都沒什麼人會仔細看。
「先生你好！謝謝惠顧。請問地址是？」
他發了一個地址給我，後面加上LOL。反正碰碰運氣又不花錢。
大好的星期五夜晚當然不能獨留家中飲悶酒。另外，我喜歡他的酒窩。

我跟他隔著維多利亞港，不能步行，只好坐的士。
路燈透過車窗把大腿照成暗橙色，短裙外兩腿中間的虛位是一個倒三角形。他的手會沿著這個三角形滑進去。他的食指和中指會繞過薄薄的一層蕾絲，到達目的地。三角形會從朝下的尖端分開。
他在怎樣的等待我？和我一樣有點緊張嗎？
下斜的路面顛簸著我的心跳與遐想。

他很好看地站在落客區，意識到眼前剛停下來的的士，把手機放進褲袋，替我開了車門。他看著我的面龐，眼帶笑意。
「你等了很久嗎？」我問。
「沒有，我去了7-11，才剛剛到。」
互有好感的陌生男女有點拘謹。
「照片中你抱著的小狗很可愛。」
「它叫細啡，你很快就會見到它。」
在回家的短短路程，我們試探著了解對方，希望向彼此靠近。

細啡卷睡在鞋櫃旁。他把客廳的大燈關掉，只留下幾盞夜燈。花前月下，良辰美景，飲紅酒是指定動作。
他告訴我他的前女友剛搬走不到兩個月。她不喜歡他工作太忙。他感覺她變了。他努力付出過很多。他把他們的照片從牆上全撕下來，鎖進櫃子裡。
嗯，我們都空虛寂寞凍。特別是星期五晚上。

酒精助燃，杯底在茶几上印上四分之三個深紅色的圓形。前度也說得夠多了。他看著我向我傾過來，我輕輕咬著下唇，慢慢向後躺下。嘴唇終於觸碰在一起。
我喜歡和陌生男子做愛。每個人都那麼溫柔，動作放輕， 細嚼慢咀。我像薄得透光的青花瓷器，脆弱精緻，謹記小心輕放。

完事後我抱著他的左臂睡著了。半夜我從睡夢中驚醒，躡手躡腳走到浴室，用前度遺下的洗面乳洗去暈開的眼線。我看著他側睡的背影，穿上我的短裙，悄悄把大門關上。
從陌生的床鋪上醒來，我習慣默然離去。這是經過反覆驗証得出最好的道別方式。避免沉船的方式。

2
大三時我認識了一個設計師。在那遠古的年代，交友app還未流行。

我們逢星期五晚上見面，風雨不改。通常先去餐廳，有時直接買外賣回家。他在上調酒班，每星期都讓我試試不同的雞尾酒，酒精總是落得重手。當他把佈滿小水珠的銀色調酒器用雙手舉到耳邊搖盪時，我就把衣服脫光，只穿著吊帶黑絲。他一邊啜飲馬天尼，一邊觀賞我的大腿。
那時的我年輕，經驗淺，酒醉令我放鬆，進入狀態。他說我狀態飄忽，好的時候像毒品一樣，令他爽到停不下來，飄飄欲仙。

設計師是我第一個炮友，教會我很多羞羞的事。譬如當他愛撫我時，我可用食指輕輕按摩在他龜頭後面皺起的繫帶。用舌尖當然更好。又譬如女人憋着尿被抽插會高潮得死去活來。
早上起來他喜歡迫我陪他重看籃球賽。早餐一定是我煎的班戟。我一邊看一邊把班戟切開，把一小片放進他的嘴裡。悶得看不下去的時候我會幫他打掃一下。

設計師告訴我他曾經參加過性愛派對。男士要先把照片發給搞手，確定你四肢健全、五官端正，不會讓尊貴的女會員感到不快，才能入會。他說他上次自己一個人去，場內當然男多女少，有一兩對情侶，有很多人只旁觀，有些人邊看邊自慰。單身男士入場費很貴，如果帶個女伴就能免費入場了。
我不想問他在場內做了些什麼，只告訴他這聽起來有點可怕。「你這麼膽小，太遜了。」他回答。

把雞尾酒喝光後，我們做愛。我狀態不錯，把床單弄濕了一片。我跨坐在設計師身上騎得相當肉緊。他用手掌打了正在前後移動的屁股一下，說：「我真的很想帶你去，看你被別人插得面容扭曲。然後就換我來，就像現在一樣。」
眼淚不受控制一顆接一顆掉下來。我不想和別人做愛啊！我只想和你做愛。

我站起來，走到客廳把衣服穿好，匆匆離開。自此以後，我不看籃球賽。有誰要看就給我滾遠遠的自己用耳筒看。

3
又一個星期五晚上。典型的蘭桂坊夜場。節日前夕，舞池擠滿了人。我穿著緊身裙，裸露的肩膊擦在陌生男子的背部，感到似有還無、微微潮濕的體溫。
我留意到不遠處有一個男人觀察了我一段時間。眼神漸漸對上了。他向我微笑，努力穿過人群，向我靠近。他嘗試跟我展開溝通。我喜歡他的眼神，所以沒有回避。

在強勁噪音中，我聽不到他在說什麼。反正都是「嗨！我是森。你的名字呢？」之類。我把耳窩貼近他的嘴唇，讓他再說一遍。他把手掌輕輕放在我的後腰上。我還是聽不清楚。誰在意呢？在舞池中央臉貼臉不是為了談心。我把整個人貼在他身上，嘴唇微微張開，他用拇指把被唇彩黏住的髮絲抹開，然後用舌尖把上下唇分得更開。

「你在哪？我要走了。」朋友傳來whatsapp。
「在口等！」我回覆。
森意識到我想離開，緊緊牽著我的手不放，我爭脫不了，把他拖行到口。

在深宵的中環要截到的士殊不容易。他成功把朋友送上一輛，我們目送她遠去。他仍牽著我的手，問道:「我送你回家好嗎？」
我不置可否。過海的士在我們面前停下，他把門打開，讓我先上車。在回家的路上，我靠著他的胸膛睡著了。他身上有淡淡的煙味。

我醒過來時，車子正在轉入我家樓下最後一個左彎。
「謝謝你送我回來。你住在哪裡？順路嗎？」
「其實我就住在上環。」森苦笑。
「那你今晚就留在我家吧！」我有點不忍心他浪費差不多二百元走回頭路。

我太累了，一開門就把自己重重的摔在床上，卷起被子，昏迷過去。他在我左邊輕輕躺下。我們什麼也沒做，一覺好眠。醒來時一室陽光明媚。我看著被陽光照得耀目的水晶小花瓶，感覺到身後的他呼吸的起伏。一個美好的星期六中午。

我沒有替森煮早餐，也沒有穿上他的裇衫。他臨走前告訴我一覺醒來他差點認不出我。他更喜歡洗去化妝、帶著眼鏡、穿上運動服的我。我在他的臉頰上輕輕親了一口，代替道謝。

4
雙藍剔。
我討厭被人已讀不回。
明明沒有動靜卻忍不住拿起手機查看。
我真失敗。
是我說錯了什麼惹他生厭嗎？
這個想法真傻。認真你就輸了。

可是我喜歡他成功抄牌後露齒笑一臉自信的樣子。猛烈的陽光加上搖晃的甲板加上微溫的啤酒令大家都有點頭暈。我隨口說出8個數字就能令一個男人像射入三分球一樣沾沾自喜。

一開始時訊息的質與量都不錯，漸漸就沉寂下來。「你看上星期出海的曬痕還在。」我惟有使出絶招，把小背心的吊帶褪到肩膊，上半球被白皙的三角形包著，三角形外曬得啡亮。我在鏡頭外用手托著下半球，把三角形托成史萊姆形，拍了一張照片，按下傳送。

他秒回了：「曬得很好看！還有嗎？」
我用食指把內褲的邊帶勾起向下拉，凸出的盆骨上一段幼細的白色肌膚向下斜去。如他所願，我發送了照片。

他一連傳來了好幾個短訊。我沒有回覆。十分鐘後他焦急了，直接問道：「今晚有空嗎？想不想看電影？」嗯，這樣才對嘛。
本小姐很忙，不打算約你。本小姐只是接受不了被異性冷落。

加油

5
我跟森有兩個共同愛好：電影和性。他常常約我到戲院，我也常常約他到我家。如是者，我們成了情侶。

森比我小三年，他最大的優點是金槍不倒。
星期六的下午一般是這樣過的：適量的前戲＞＞大量的戲肉＞＞我告訴他我累了＞＞中場休息，他讓我小睡一會＞＞再戰＞＞事後躺在床上聊天喝啤酒＞＞看電影。

森不一定每次都要射精，有時會由得陰莖充著血的直接起床。有一次，我在半醒半睡中感到臉上一陣陣溫熱，原來是他趁我睡著了在顏射我。既然被我發現了，當下就立即把龜頭含著，把剩餘的吞下去了。

他感覺我比其他女子成熟。我不會問長問短，也不會口不對心。他可以放心把他大大小小的性幻想全部與我分享，儘管我不一定每一項都滿足他（在戲院裡互相手淫 十分好玩；做愛的話想都別想，會被post上網）。他也把他在工餘時嘗試設計產品的計劃告訴了我。在經過幾年反覆的失敗後，嘲笑森的人愈來愈多。他已有整整兩年沒有跟任何人提及此事。
「你惟一的缺點就是有時酒喝得太多。」森搶去我手中的啤酒，喝了一大口。

我們在一起快要七個月了。有一天，森突然告訴我他戒煙成功了，原因有二：一是我不喜歡他身上古龍水混著煙的味道；二是他在情緒波動的時候可以想起我，用不著抽煙。

森的媽媽從加拿大回港過農曆新年。森問我想不想跟他回家吃晚飯，好讓他介紹我給媽媽認識。
見家長？我有點遲疑。

在一般意義上來說，森是一個好男人。可是他在很多不同的事上令我不爽。

例子一。
森對我穿的裙子提出意見。
「我穿得不好看嗎？」我雙手叉腰，扭了一扭屁股。
「十分好看。可是太短了。我怕你走光，蝕底嘛。」森的手在我的屁股上亂摸。
「好看就行。你懂什麼。」我有些許不耐煩，閃身避開他的手。
幾天後，話題去到了我的高跟鞋。
「你這麼喜歡造型設計，買個Barbie回家慢慢玩啦！」我忍不住發難了。

例子二。
我最最要好的朋友是位提琴手。我倆認識快二十年了。森想籠絡一下女友的閨蜜，最好的方法當然是看她的演出。上半場演奏的是貝多芬的第九交響曲，是我最喜愛曲目的之一。
很可惜，森未能撐得到歡樂頌，就打起鼻鼾了。
「 等會完場時我回來接你們，然後我們去喝一杯？」中場休息，森想先離開。
「我相信素不想認識在她演奏時睡覺的人。」
「你不說，她不會知道的。」森壓低聲線，故作神秘。
「算吧。你累了，先回家吧。」
森十分不滿意這個安排。他覺得我在嫌棄他。

例子三。
森一臉興奮不繼重複他設計產品的大計，卻總是沒有實際進展。我已經聽厭了。
他太天真了，把所有事情都想得太簡單。
我嘗試告訴森我的看法。他不明白，也不想討論。
老實說，我不覺得森的產品會有面世的一天。

例子四。
他不覺得Fight Club有多好看。Jack和Taylor還未來得及成立fight club，森又打起鼻鼾了。

結論是森不是我命中註定的人。
(我承認例子四十分無謂，不成理由。可惜感情這回事大都不講理由。)

6
素和我的性格南轅北轍。譬如說男女關係吧，素與勤在一起已兩年多三年。勤也是提琴手，比素遲一年加入樂團。他和她在排練的空檔中發現大家有很多共同嗜好：Dota、貓、羽毛球…… 最重要的當然是對弦樂的熱愛。

朝夕相對，素與勤自然而然走在一起。
我時不時做他們的電燈膽，忍受他們之間技術含量極高的內行笑話。不論二重奏、搶白或點菜，他們之間的默契好得嚇人。
所謂靈魂伴侶大概就是這樣的吧？

素對我結識森的方法雖然見怪不怪，仍然有所保留。她把夜店稱作人肉市場。這個說法挺準確的。一夜情，看重的當然是樣貌身材。難不成還跟你講感情？

「森想讓我見他媽媽，可是我真的不想。我也是時候把自己嫁掉，對吧？森條件不錯，對我很好。可是我總覺得我不愛他。你也知我向來都是仆街磁石，難得遇上一個好人……」我一口氣把屈在心裡的事都吐出來。
「請問什麼叫做是時候把自己嫁掉？你不能為了迎合世俗的框架，就賭上自己的幸福。一般人總覺得結了婚就是到達了終點。其實和不愛的人結婚絕對是痛苦的開始。」素指出重點。
「我很羨慕你們。我身邊的男人總是不靠譜。我也希望能找到一個靈魂伴侶。」
「你會找到的。給自己多點耐心和時間。」勤的性格比素溫和很多。
「問題是你不能忍受單身，每次都是姣婆遇著脂粉客，所以你總是在胡混。你的所謂關係從來只充滿慾望，跟本沒有愛。唉，算吧。你不愛的人無謂浪費時間去討論。分手吧。你近來又開始喝太多了。別喝了，我們去食宵夜。」素邊說邊遙距向侍應示意要結帳。
「去你的。」素實在是太了解我了。

追完故
樓豬係偽文青mk妹
比人屌完又得唔到人個心
結果係度寫故叫春

lm